有冇巴打剪開邊間salon係ok#adore#

雖然我都知自己個樣可能係一個因素 同埋髮型師都係人夾人
但係次次剪果d平又好貴又好 個髮型師都可以幫我剪個好柒既髮型

所以各位巴打有冇剪開邊間ok 可以比我試下
小弟毒撚
剪d最普通既頭就得
果d唔知咩春野冬菇頭呀 all back curry唔起
冇油

pleaseeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

俾相啦傻鳩

普通既頭唔知點比相
次次講兩邊剷上去 前面留個斜蔭都可以千變萬化

JJ剪頭髮求救

尖沙咀會剪得好啲

detail please
剪過一間好唔掂
不過都有間ok 但個師傅辭左職搵唔返

你邊區先

香港是一家
港九新界都得

please

尖沙咀北角都有ok

可唔可以比個名小弟

沒有ok的salon
只有ok的髮型師

咁有冇邊間salon既髮型師好ok

北角有間係明圓西街 但真係好睇夾唔夾

Pro Hair Salon ?

我想搵d起碼人地覺得ok既試夾唔夾
唔想再下下打大佬

thanks!!

好似唔係呢個名

尖沙咀redhair

個師父叫me

剪男人頭幾好睇

二百幾蚊好似

非打手

星期四dayoff

剪開金鐘Pacific place 幾好

淨係google到呢個

唔該哂
有冇話佢剪開咩類型既頭

不過都試下 唔該哂